聖誕係咪一定要出街

啱先老豆問我聖誕約左邊個
我話冇啊，要溫書

毒撚冇人約都要比老豆撚

約我未得